★武漢肺炎患者痛苦死亡過程曝光 前線醫生：本質如同浸死

新冠肺炎（又稱武漢肺炎）疫情持續，微博近日流傳題為「一線（前線）醫生的話」的文章，直指目前仍沒有針對新冠肺炎的特效藥，重症患者死前超痛苦，「本質和淹死一樣」。

該名前線醫生在文中詳細描述患者死前感受，

一直呼吸困難，直到最後幾分鐘，病人全程清醒，病人會呼救，會哭著喊著說醫生你救救我……伴隨著劇烈地掙扎，直到呼出最後一口氣。

根據該帖文，新冠肺炎重症病人死亡前的3個步痛苦過程分別是漸進式窒息、痛苦爭扎、慘叫身亡。

該醫生甚至直指，「死因本質上和淹死一個道理」，「大量的水，進到了肺裡面之後，氧進不去，肺被病毒導致的果凍狀的分泌物給佔滿了，換氣功能完全喪失，再濃的氧也進不去血裡面；而吸痰也沒用，因為靠氣管鏡到達不了那個終末端的地方」。

隨後，文章強調，新冠肺炎沒有特效藥

仲有種死火 監生火化
武漢殯儀館急徵搬屍工 傳焚屍爐裡活人慘叫

有無人發明洗肺機？

Diu APO 姐 大把人穩定
少部分人日日食煙/肺纖維化 就易仆街好多

幻想下你不停呼吸仲係缺氧係咩感覺

寧願拔喉安樂死算
解脱

>>>

sure?

想睇片

以前SARS 康復者 幾多後遺症

呢家無用high dose steroids
睇多d先講medical 野ok?

齋拔喉咪一樣缺氧

換氮氣好似好啲

人工肺幫唔幫到手？

小粉紅成功爭取

一棍打死我算了

所以ECMO係唯一一樣能夠救活病重人士嘅工具?

x2

其實乜肺炎 去到致死程度都係咁痛苦

透唔到氣，無氧，無力，暈， 完

咁金仔都幾好人 一槍打死病人 唔駛咁辛苦

唔好意思借個位

[毋忘721]聽日元朗有活動你知唔知？

幫手推下

我唔想咁死法

雙黃連ko你
唔使你啲西醫講嘢
中醫必勝

搵唔到
買雙黃蓮蓉月頂住先得唔得

好恐怖

試過血氧低 抖氣極都唔夠氧 生不如死

打針實際d

#

唔夠氧氣，個肺就大力吸氣，越大力吸氣越要氧氣，loop 死

司長：疫情已受控，廢老條撚準備。

有幾多%人會咁?

肺炎都係咁架啦？

大概想像到個感覺

試過半夜哮喘發用晒支藥
好撚辛苦，吸幾大啖都係抖唔到氣，得啲聲
繼續訓響到直頭會窒息

其實03年SARS病人係唔係都會有機會發生你所講的APO（Acute Pulmonary Oedema）狀況？

好撚恐怖

唔飲水，個人脫水咪分泌唔到黏液lor

可唔可以好似EVA咁直接係血液到供氧

X3
咁耐都冇人出片

生勾勾窒息而死? 屌呀絕對係非人道生化武器黎架喎

可唔可以打鎮靜劑 安眠藥？訓住死冇咁辛苦？

支那有，直接用水沖
咩都乾淨哂

老貓去做下保安
而家每個月多一千銀

諗起香港第1單39歲果個

知道啲支那人會死得咁慘
我就安心啦

浸豬籠咁

咁未同吸一氧化碳 自殺好似囉？

諗起都正

食雙黃連就真係提早見上帝了

錯哂

即刻打枝麻醉針安樂死

係咪高反咁

一槍打爆頭算

ECMO係一個幫病人buy time吊命嘅方法，但唔會醫返個人
最終都要係賺返嚟嘅時間用藥/自力解決個肺浸咗換唔到氣嘅問題，再off ECMO

其實缺氧仲有機會心胶痛
好痛苦